美國對支強硬派經濟顧問庫德洛心臟病發

@realDonaldTrump
20m20 minutes ago

Our Great Larry Kudlow, who has been working so hard on trade and the economy, has just suffered a heart attack. He is now in Walter Reed Medical Center.

死亡筆記

暗殺

又會咁巧合

但條友之前有份去支那，可能已經轉軚，所以俾人暗殺 (陰謀論)

反支經濟戰略第二推手
被支那暗殺